大家佔下 香港警察（死黑警） 會唔會包庇楊明，再一次警黑勾結。

會包庇唔告
唔會包庇告佢

（死黑警+黑心醉駕藝人楊明）

毅進仔mon post狗 睇到post投下票
屌你老母

避狗定避野豬炒車好

推下先 鐘意睇黑警兩難

酒好飲

為左可以買到冇加料既外賣 應該都會撐呢條友

睇下支持黑警既藝人係咪大撚曬先

之前疏通曬, 最後武士啦

楊明莊思明外賣贈警隊 楊明:代表所有良好市民向警員致謝

黑暴禍港將近一年，全靠警察流血流汗守護香港。今日楊明與女友莊思明帶同大量外賣送予警員，楊明更代表所有良好市民向警察致謝。據悉，這些外賣均由一位剛過身的老婆婆捐出，她生前的心願就是希望將所有積蓄購買食物送予每位警員，老婆婆的心願最終由契女拜托楊明完成。楊明莊思明最後表示，希望全體警員加油，大家保重身體，平平安安。

收禮指引都改埋
零食當係警察福利冇上限
你話呢

要兩個散仔食死貓

喂喂喂 佢支持警察呀

唔好撚告自己友呀黑警

再犯坐得

推

買會

一定會

啲狗會盡量幫佢拖遅去驗酒精

越撐警越會犯法
同狗隊一丘之貉

我地檢測過係無超標既！吹咩！

楊明同成班伙記飲緊啤酒睇緊歐聯啦

唔使估

一定無事，就算醉駕撞死人都冇事

根據現場人員觀察後判斷為不需進行酒精測試，所以事件並不涉及酒後駕駛，只列作普通交通意外處理。

可能係咁